社會主義特色 - 在四川廣漢，一戶人家的女婿從武漢回去

在四川廣漢，一戶人家的女婿從武漢回去，但這家人一直隱瞞，並每天到處打牌，最後發病。鄰居憤怒地到這戶人家聲討，眾人包圍在門外怒罵，更有居民用長棍怒砸家門，公安嘗試阻止都不成功。

入唔到屋